屌依隊曼聯勁到痴撚線 嬴完富咸無耐又嬴卡迪夫城

馬會曼聯冠軍仲有75倍 講左d咩自己參透下
上唔上到樓睇依鋪

歐霸冠軍？

我睇緊地鋪收租喇仲上樓

屌 係750倍 打少左個0
買少少都夠買2層樓

好勁。㩒住來打

痴撚線 卡迪夫城完全唔夠踢

其餘十八隊擅抖吧

巴黎今次凍過水

仲要場場大炒

巴黎嬴到依隊曼聯 我咩都得

遲下一輸又屌㭍 傳奇人物

踢到成隊巴塞咁

咁搶口

聽講佢地之後仲會炒一隊叫哈多士嘅

如果嬴埋哈特斯菲 咁其實同嬴左冠軍無分別

卡迪夫城都贏到 痴撚線仲有邊隊夠佢踢

係 呢幾季英冠冠軍都比佢地贏哂咁濟

你呢啲賤種痢真係好地地唔撚得
日尻柒日係度吠
癲撚左咁

老老實實 真係J出血

係咪痴撚線啊
真心覺得勁都有得屌

癲得過你班獌一路排撚住678都好意思場場波係到吠仲要幫同城死敵含

1-4了 非引戰POST 唔支持可以出番去

得喇得喇 波台風紀

魔性...

惡撚到

支持ching

5球 痴撚線 13年到依家都未試過 對手仲要係上季排第二既卡迪夫城

蘇sir is 費sir 2.0

嘩，好惡呀，排6-8已經咁，比獌拎返冠軍仲得了嘅

痴線 卡迪夫城都比曼聯炒 巴嚟一定輸到仆街

你入棺材俾狗屌啦死賤種！
全部死痢狗死全家，生生世世做支那人

又政治上腦嘅一條撚樣

ddd你蒲左波台咁耐
唔洗為依D野咁燥呀ma

其他fans又季初到依家不斷吹奏利/燈利 = 鬧你又唔得 讚你又唔到 利迷真係好難服侍
利物浦fans吹奏其他隊/燈其他隊 = 日尻柒日係度吠 癲撚左咁 下世做支那人

你日日見條街啲生滋狗周圍亂吠
痾到成地屎你都會燥啦

3 場入 10 球
d 火力勁到
今年攞住歐聯 + FA cup 先
下年 3 冠

今年終於買中我利冠軍鳥，gel定頭等收錢

你班利狗咪撚再吠 波台得我地曼迷可以撚人

憑乜撚野？又想J近代史？

ching好搶口

其他十九隊震緊

明明曼 post 都吹奏得好勁
點解喺公海你地會咁嘅反應

推

你連榜首同中游都唔識分

細細地買2萬銀好啦

小心獧聯呀

贏埋哈多士

5比1